Ach ... mevrouw, "riep Emma," als andere kinderen helemaal niet zijn zoals ik Vergeet niet om mezelf te zijn geweest, ik zou vijf keer zoveel moeten denken wat ik ooit heb gehoord als salaris genoemd bij dergelijke gelegenheden, duur verdiend.” "Je bent zo nobel in je ideeën!"
